連三星都送中，睇來NOKIA係唯一可靠選擇

Iphone

奶共

IpHoE Is SaFe

唔係
以下由會員休斯補充

8.3如果輕30克都可以考慮

成舊鐵，褲袋都塞爆

之前咪試過Evenwell

唔用電話

Nokia 好似係支那廠鴻海代工

Samsung好黃架

HMD Global
董事長陳偉良曾任富智康集團董事長兼CEO
from維基...

asus成最大贏家

呢間又係唔重唔大既手機都唔整

Pixel啦屌

衛報：Google私下將香港人資料送中 google:我無野講

休斯: Samsung XXXXXXXXXXX

嚴格講係旗下

咁你可以用返3310

有邊部唔係android?

都唔知現在nokia有沒有support exfat
殺後台好嚴重
usb尾插的nokia機希望唔再鬆
唯一好處是android one

HMD Global係富士康企下
睇你信唔信國民黨囉 我就ok嘅

三星，狗也不屌

發大財

好似話早咗幾個月割咗席？

Details ?

SAM CHIN FROM FIH LEFT THE BOARD OF HMD GLOBAL